
Плюшевая игрушка круче чем ложка
Моя избушка на коноплинных ножках
Карманы в крошках, никому не говори
Аккуратней смори не пали кропали
Нет ума в наших бошках — они пустые просто
Переборщишь будет тошна — там ядерные свойства
Особо жесть, когда нечего поесть
Внимательней смотри в пипетку детка — ещё ведь есть
Прицепило, как степлером к бумаге браза
Сегодня я король этого матраса
Больше не встать, есть маза, маза к пиздецу
Звякну пообщаюсь с мамой, скажу прощай отцу
Бегут загоны как один за другим вагоны
Душа стонет, но никто не слышит стоны
Друзья хотят меня надуть, смысли обмануть
Давай-давай ещё, во-во-во-во-вот это круть!
Свою взял, да так, что по глазам муть
Мой путь не долгий, от стула до кровати путь
Надо осмыслить экспедицию и суть
Попробую пройти от стула до кровати путь
Пушки смяли башку, забыл про синею кишку
Похожу step хуячу, чего это значит?
Словесный понос вопрос товарищи со мной не контачут
Это мой мир, и твой незнакомец
Хочешь пизжи, ну давай если хочешь
Где мои кремушки? где паяльная лампа?
Гари-гари не ясно, чтоб в клетке не погасло
Ем шоколад, чтобы разлука казалось (бля) вдвойне прекрасной
Бурим это классно, качает как молодых вас
Не дерьмо правда, Петрозаводская правда
Шаги не остановились, но уже попалились
У меня измена опять, а час назад веселились
Товарищи переждем эту бурю? Или сожжем?
Второй вариант по душе, выдался ведь уже
Это музыка гейнгста и я здесь ни при чем
Думаю тебе не мешаю моим битом палачом
Вообще шифруюсь коротко и не понятно
Но раз на раз не приходится.
